還香港警察一個清白！

Push

有無手足整長輩圖版

推

齊推

圍警總/同警察對峙個時舉牌
支持警方 成立獨立調查委員會
支持警方 查清警隊害群之馬
俾傳媒影住 你咪扑落黎lo

支持警察
我愛香港公正嘅警察
還佢地公正廉明嘅聲譽
獨立委員會！！！

推！！！！

推到有長輩圖版

還警清白
獨立調查

支持

獨立調查
還警清白

好人好姐唔比人查，支持

pish

同意請分享

分享是美德

唔係金鐘嘅一齊airdrop大法！

Agger

會唔會太多字

齊airdrop

文宣小組全面進場

要比長輩睇記住用番佢地d字眼
停止抹黑警隊 支持成立獨立調查

push

為避免有人/暴徒冒認警察
希望公開警員身份
以助市民得以分辨真假警員
並能在警員休班時
也能被認出是人民英雄
讓大眾隨時向警隊表達善意

呢個長輩圖已經傳通街啦

我今日中午先整點傳通街

用返廢老講法
好人好者怕咩比人查？
行得正企得正！！

加埋認同請分享，好人一世平安好d

仲有好人好者

Pish

本席贊成

跪求長輩圖

真金不怕洪爐火，香港警察清者自清！

support

所謂好人好姐怕咩逃犯條例咁解。

加埋行得正企得正怕咩俾人查

提供文字：

反對暴力，支持警方嚴正執法！真不明白民建聯為什麼反對成立委員會調查，阻止還香港警察一個清白！我們的警察沒有錯，不怕被查！你們為何搞到好像警察有錯，不敢被查！我真的好失望！今年票都不投給民建聯了！賣国賣港！ 不可以比這班假建制抹黑我們香港警察！！

外國勢力國際特赦組織介入香港事務，干擾香港內政！
要求成立獨立委員會還警方清白！

錯字

係咪特登

分唔到

幅圖應該配番d長輩字眼

支持警隊請轉發！願家人平安！

警察行得正企得正會怕你查

會唔會太長

其實都係 一齊用樓上巴打整個幾張啦

有人尋日整咗類似嘅長輩圖黎傳啦

太長

fb 見到唔係我整

呢招絕

越來越識玩

Btw朵花好忙 張張都有佢份

用返班賤畜嗰句
個人行得正企得正怕咩俾人查俾人捉

應該大家都係同一個網整出黎

[團結最大公約數]香港公民誓詞

支持，警察叔叔好好人，行過都會問候我家母

行得正企得正

屌你老母我地啲警察冇做過怕乜撚野比人查
光明正大！

Me

左下係重點
即刻有人傳翻俾你添啊

作為藍屍既我都支持了，

警隊至高無上，正義，要還佢地清白！！

快成立

識玩一定係咁玩
支那早排玩嚴打高級黑就係講呢啲
佢地越撚驚即係越撚有用
正如點解香港冇兵役
因為香港經濟已經好強勢
有埋軍隊一定證左國好耐
家下好驚警隊叛變

可以成立街站